# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR 2013 JP & C Software
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OpenSkyImager 0.8.14\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: gspezzano@gmail.com\n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-03 11:13+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../core/dsi2pro.c:159
#, c-format
msgctxt "dsi2pro"
msgid "rc_responseImage error: %d\n"
msgstr ""

#: ../../core/dsi2pro.c:206
#, c-format
msgctxt "dsi2pro"
msgid "Unknown IN: %d\n"
msgstr ""

#: ../../core/dsi2pro.c:238
#, c-format
msgctxt "dsi2pro"
msgid "Unknown OUT: %d\n"
msgstr ""

#: ../../core/dsi2pro.c:339
msgctxt "camio"
msgid "0-Auto|1-AmpOn|2-AmpOff:0"
msgstr ""

#: ../../core/dsi2pro.c:340
msgctxt "camio"
msgid "0-Double|1-Single:1"
msgstr ""

#. / Descriptiopn for "mode" combo box
#: ../../core/dsi2pro.c:342 ../../core/qhy2old.c:89 ../../core/qhy6old.c:89
msgctxt "camio"
msgid "Mode S/D Image"
msgstr ""

#: ../../core/dsi2pro.c:400 ../../core/qhycore.c:229 ../../core/qhycore.c:272
#, c-format
msgctxt "qhycore"
msgid "Error %d: Could not claim interface."
msgstr "错误 %d: 无法认领接口"

#: ../../core/dsi2pro.c:411 ../../core/qhycore.c:241 ../../core/qhycore.c:291
#, c-format
msgctxt "qhycore"
msgid "Error %d: Could not initialise libusb."
msgstr "错误 %d: 无法初始化libusb"

#: ../../core/dsi2pro.c:502 ../../core/qhy10.c:118 ../../core/qhy11.c:118
#: ../../core/qhy12.c:118 ../../core/qhy2old.c:123 ../../core/qhy5.c:132
#: ../../core/qhy5ii.c:149 ../../core/qhy6.c:118 ../../core/qhy6old.c:123
#: ../../core/qhy7.c:119 ../../core/qhy8l.c:118 ../../core/qhy8old.c:122
#: ../../core/qhy9.c:121
msgctxt "camio"
msgid "Camera still not found after reset"
msgstr "重置后还是没有找到相机"

#: ../../core/dsi2pro.c:505 ../../core/qhy10.c:121 ../../core/qhy11.c:121
#: ../../core/qhy12.c:121 ../../core/qhy2old.c:126 ../../core/qhy5.c:135
#: ../../core/qhy5ii.c:152 ../../core/qhy6.c:121 ../../core/qhy6old.c:126
#: ../../core/qhy7.c:122 ../../core/qhy8l.c:121 ../../core/qhy8old.c:125
#: ../../core/qhy9.c:124
msgctxt "camio"
msgid "Neither raw device nor programmed camera found."
msgstr "原始设备或者相机都无法找到"

#: ../../core/dsi2pro.c:508 ../../core/qhy10.c:124 ../../core/qhy11.c:124
#: ../../core/qhy12.c:124 ../../core/qhy2old.c:129 ../../core/qhy5.c:138
#: ../../core/qhy5ii.c:155 ../../core/qhy6.c:124 ../../core/qhy6old.c:129
#: ../../core/qhy7.c:125 ../../core/qhy8l.c:124 ../../core/qhy8old.c:128
#: ../../core/qhy9.c:127
msgctxt "camio"
msgid "This camera also needs a loader that was not found"
msgstr "无法找到此相机的固件载入程序"

#: ../../core/imgAvi.c:176
#, c-format
msgctxt "avi"
msgid "Unable to write file %s. Check permissions"
msgstr "无法写入到文件 %s。请检查权限。"

#: ../../core/imgAvi.c:180
#, c-format
msgctxt "avi"
msgid "A component of the file path %s is not a folder"
msgstr "文件路径 %s 中有不是目录的部分"

#: ../../core/imgAvi.c:186
#, c-format
msgctxt "avi"
msgid "A component of the file path %s could not be created, check permissions"
msgstr "无法创建文件路径 %s，请检查权限"

#: ../../core/imgCFWio.c:175 ../../core/imgCFWio.c:273
msgctxt "cfw"
msgid "Camera is not connected"
msgstr "相机没有连接"

#: ../../core/imgCFWio.c:179 ../../core/imgCFWio.c:277
msgctxt "cfw"
msgid "Camera does not support direct CFW connection"
msgstr "相机不支持直接连接滤镜轮"

#: ../../core/imgCFWio.c:206
msgctxt "cfw"
msgid "Serial port does not exist"
msgstr "串口不存在"

#. / This will complete: "Filter wheel connected to %s"
#: ../../core/imgCFWio.c:225
msgctxt "cfw"
msgid "camera"
msgstr "相机"

#: ../../core/imgCFWio.c:256
#, c-format
msgctxt "cfw"
msgid "Could not connect to CFW on serial port %s, error: %s"
msgstr "无法通过串口 %s 连接滤镜轮，错误：%s"

#: ../../core/imgCFWio.c:309
#, c-format
msgctxt "cfw"
msgid "Could not disconnect from CFW on serial port %s, error: %s"
msgstr "无法从串口 %s 与滤镜轮断开连接，错误：%s"

#. / Model name
#: ../../core/imgCFWio.c:356
msgctxt "cfw"
msgid "5-QHY 5 slots 2\""
msgstr "5-QHY 5槽"

#: ../../core/imgCFWio.c:357
msgctxt "cfw"
msgid "|5-QHY 5 slots 2\""
msgstr "|5-QHY 5槽"

#. / Model name
#: ../../core/imgCFWio.c:368
msgctxt "cfw"
msgid "8-QHY serial"
msgstr "8-QHY串口"

#: ../../core/imgCFWio.c:369
msgctxt "cfw"
msgid "|8-QHY serial"
msgstr "|8-QHY串口"

#: ../../core/imgCFWio.c:388
#, c-format
msgctxt "cfw"
msgid "Could not read from CFW on serial port %s, error: %s"
msgstr "无法通过串口 %s 读取滤镜轮信息，错误：%s"

#: ../../core/imgCFWio.c:395 ../../core/imgCFWio.c:437
#: ../../core/imgCFWio.c:438 ../../core/imgCFWio.c:528
#, c-format
msgctxt "cfw"
msgid "Could not write to CFW on serial port %s, error: %s"
msgstr "无法通过串口 %s 向滤镜轮写数据，错误：%s"

#: ../../core/imgCFWio.c:511 ../../core/imgCFWio.c:545
#: ../../core/imgCFWio.c:559
#, c-format
msgctxt "cfw"
msgid "Filter wheel moving to slot: %d"
msgstr "滤镜轮正移动到槽：%d"

#: ../../core/imgCFWio.c:520 ../../core/imgCFWio.c:568
msgctxt "cfw"
msgid "Could not start notification thread, btw slot selection command was sent ok."
msgstr "无法启动通知线程，但槽选择命令已成功发送。"

#: ../../core/imgCFWio.c:533
#, c-format
msgctxt "cfw"
msgid "Requested slot (%d) does not exist. Slots = %d"
msgstr "请求的槽位（%d）不存在。槽 = %d"

#. / Value "No cam" of the models combo
#: ../../core/imgCamio.c:186 ../../core/imgCamio.c:368
#: ../../gtk/imgWindow.c:1431
msgctxt "camio"
msgid "None"
msgstr "无"

#. / Capture size values list, just translate "Full" (frame)
#: ../../core/imgCamio.c:496 ../../core/qhy11.c:79 ../../core/qhy7.c:80
#: ../../core/qhy8l.c:79 ../../core/qhy9.c:79
msgctxt "camio"
msgid "Full|512x512|256x256:0"
msgstr ""

#. / Descriptiopn for "mode" combo box
#: ../../core/imgCamio.c:500 ../../core/qhy9.c:85
msgctxt "camio"
msgid "Light/Dark mode"
msgstr "亮场/暗场"

#: ../../core/imgCamio.c:633
msgctxt "camio"
msgid "Camera reset script complete"
msgstr "相机重置完成"

#: ../../core/imgCamio.c:643
msgctxt "camio"
msgid "Reset for this camera model is unsupported"
msgstr "此相机不支持重置"

#: ../../core/imgCamio.c:893 ../../gtk/imgWCallbacks.c:164
msgctxt "camio"
msgid "Bad data received, discarded"
msgstr ""

#: ../../core/imgFitsio.c:207
msgctxt "fitsio"
msgid "Fit read only works on 2 axes images"
msgstr "Fit只能读取2维图片"

#: ../../core/imgFitsio.c:215 ../../core/imgFitsio.c:301
#, c-format
msgctxt "fitsio"
msgid "cfitsio error: %d"
msgstr "cfitsio错误: %d"

#: ../../core/imgFitsio.c:308
#, c-format
msgctxt "fitsio"
msgid "A component of the file path %s could not be created, check permissions"
msgstr "无法创建文件路径 %s，请检查权限"

#: ../../core/libusbio.c:96
msgctxt "usbio"
msgid "Error: Camera found, but did not open!"
msgstr "错误: 检测到相机，但无法启用"

#: ../../core/libusbio.c:105
msgctxt "usbio"
msgid "Error: Camera NOT found!"
msgstr "错误: 无法找到相机"

#. / Capture size values list, just translate "Full" (frame)
#: ../../core/qhy10.c:79 ../../core/qhy12.c:79
msgctxt "camio"
msgid "Full|512x512|256x256|128x128:0"
msgstr ""

#. / Combo box values list, keep N-<desc> format. Just translate <desc>
#: ../../core/qhy10.c:81 ../../core/qhy11.c:81 ../../core/qhy12.c:81
#: ../../core/qhy2old.c:85 ../../core/qhy5ii.c:111 ../../core/qhy6.c:81
#: ../../core/qhy6old.c:85 ../../core/qhy7.c:82 ../../core/qhy8l.c:81
#: ../../core/qhy8old.c:85 ../../core/qhy9.c:81 ../../core/sbigcore.c:1491
msgctxt "camio"
msgid "0-Slow|1-Fast:0"
msgstr "0-慢|1-快:0"

#: ../../core/qhy10.c:82 ../../core/qhy11.c:82 ../../core/qhy12.c:82
#: ../../core/qhy2old.c:86 ../../core/qhy6.c:82 ../../core/qhy6old.c:86
#: ../../core/qhy7.c:83 ../../core/qhy8l.c:82 ../../core/qhy8old.c:86
#: ../../core/qhy9.c:82 ../../core/sbigcore.c:1488
msgctxt "camio"
msgid "0-AmpOff|1-AmpOn|2-Auto:2"
msgstr ""

#: ../../core/qhy11.c:89 ../../core/qhy7.c:90 ../../core/qhy9.c:90
msgctxt "camio"
msgid "5-Positions|6-Positions|7-Positions|8-Positions:0"
msgstr ""

#: ../../core/qhy2old.c:87
msgctxt "camio"
msgid "1-Single|2-Double:0"
msgstr ""

#. / Combo box values list, keep N-<desc> format. Just translate <desc>
#: ../../core/qhy5.c:99
msgctxt "camio"
msgid "0-Off|1-0n:0"
msgstr ""

#. / Descriptiopn for "mode" combo box
#: ../../core/qhy5ii.c:115
msgctxt "camio"
msgid "Usb bus speed"
msgstr "USB总线速度"

#. / Combo box values list, keep N-<desc> format. Just translate <desc>
#: ../../core/qhy5ii.c:381
msgctxt "camio"
msgid "0-Off|1-On:0"
msgstr ""

#. / Capture size values list, just translate "Full" (frame)
#: ../../core/qhy6.c:79
msgctxt "camio"
msgid "Full|288x288|144x144:0"
msgstr ""

#: ../../core/qhy6old.c:87
msgctxt "camio"
msgid "1-Single|2-Double|3-Vbe Sampling|4-Vbe Timing:0"
msgstr ""

#: ../../core/qhy9.c:83 ../../core/sbigcore.c:1478
msgctxt "camio"
msgid "0-Light|1-Dark:0"
msgstr ""

#: ../../core/qhycore.c:179
#, c-format
msgctxt "qhycore"
msgid "cameraIO failed, error %d"
msgstr "cameraiIO失败，错误 %d"

#: ../../core/qhycore.c:198
#, c-format
msgctxt "qhycore"
msgid "cameraiIO failed, error %d"
msgstr "cameraiIO失败，错误 %d"

#: ../../core/qhycore.c:279
#, c-format
msgctxt "qhycore"
msgid "Error %d: Could not set device configuration."
msgstr "错误 %d: 无法配置设备"

#: ../../core/qhycore.c:589
#, c-format
msgctxt "qhycore"
msgid "getImgData failed, error %d"
msgstr ""

#: ../../core/qhycore.c:600
#, c-format
msgctxt "qhycore"
msgid "EepromRead failed, error %d"
msgstr "EepromRead失败，错误 %d"

#: ../../core/qhycore.c:615
#, c-format
msgctxt "qhycore"
msgid "I2CTwoWrite failed, error %d"
msgstr "I2C总线读写失败, 错误 %d"

#: ../../core/sbigcore.c:710 ../../core/sbigcore.c:733
#: ../../core/sbigcore.c:748
#, c-format
msgctxt "sbigcore"
msgid "CFW error: %d"
msgstr ""

#: ../../core/sbigcore.c:880
#, c-format
msgctxt "sbigcore"
msgid "No error string found! Error code: %d"
msgstr ""

#: ../../core/ttycom.c:703
msgctxt "tty"
msgid "No Error"
msgstr ""

#: ../../core/ttycom.c:707
#, c-format
msgctxt "tty"
msgid "Read Error: %s"
msgstr "读取错误：%s"

#: ../../core/ttycom.c:712
#, c-format
msgctxt "tty"
msgid "Write Error: %s"
msgstr "写错误：%s"

#: ../../core/ttycom.c:717
#, c-format
msgctxt "tty"
msgid "Select Error: %s"
msgstr "选择错误：%s"

#: ../../core/ttycom.c:722
msgctxt "tty"
msgid "Timeout error"
msgstr "超时"

#: ../../core/ttycom.c:727
#, c-format
msgctxt "tty"
msgid ""
"Port failure Error: %s. Try adding your user to the dialout group and "
"restart (sudo adduser $username dialout)"
msgstr ""
"端口错误：%s。请尝试把你的用户名添加到dialout组并"
"重新启动程序(sudo adduser 用户名 dialout)"

#: ../../core/ttycom.c:729
#, c-format
msgctxt "tty"
msgid "Port failure Error: %s.Check if device is connected to this port."
msgstr "端口错误：%s。请检查设备是否正确连接到端口"

#: ../../core/ttycom.c:735
msgctxt "tty"
msgid "Parameter error"
msgstr "参数错误"

#: ../../core/ttycom.c:744
msgctxt "tty"
msgid "Error: unrecognized error code"
msgstr "错误：无法识别的错误代码"

#: ../../gtk/imgPixbuf.c:290 ../../gtk/imgPixbuf.c:496
msgctxt "pixbuf"
msgid "Only works with 8/16bpp images"
msgstr "仅工作于8/16bpp图像"

#. / Message on statusbar about last saved frame (%s)
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:185 ../../gtk/imgWCallbacks.c:275
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Image: %s saved"
msgstr "图像: %s 已保存"

#. / Message on statusbar about last frame add to avi (%s)
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:190 ../../gtk/imgWCallbacks.c:280
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Frame: add to %s"
msgstr "帧：已写入 %s"

#. / Message on statusbar about last saved frame (%s) + last frame add to avi (%s)
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:195 ../../gtk/imgWCallbacks.c:285
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Image: %s saved, Frame: add to %s"
msgstr "图像：%s 已保存，帧：已写入到 %s"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:251
msgctxt "main"
msgid "Error starting capture thread"
msgstr "无法启动拍摄线程"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:288
msgctxt "main"
msgid "capture end"
msgstr "， 拍摄完成"

#. / Message to confirm end of capture thread in focus mode
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:297
msgctxt "main"
msgid "Focus end"
msgstr "对焦完成"

#. / Statusbar feedback message about tec power
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:338
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Tec power set to: %d%%"
msgstr "制冷片功率设置到： %d%%"

#. / Statusbar feedback message about cooling status in automatic mode
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:507 ../../gtk/imgWCallbacks.c:614
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Tec: %+06.2FC, Target: %+06.2FC, Power: %d%%"
msgstr "温度: %+06.2FC, 目标温度: %+06.2FC, 功率: %d%%"

#. / Satusbar feedback message about cooling in manual mode
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:512 ../../gtk/imgWCallbacks.c:619
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Tec: %+06.2fC, Power: %d%%"
msgstr "温度: %+06.2fC, 功率: %d%%"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:529
msgctxt "main"
msgid "Error communicating with tec"
msgstr "无法与制冷通信"

#. / Satusbar feedback message about temperature only
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:554
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Temp: %+06.2fC"
msgstr "温度：%+06.2fC"

#. / Starusbar feedback message about timelapse mode
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:670
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "TimeLapse mode full, start at: %s, end at: %s, interval: %d seconds"
msgstr "延时拍摄模式, 开始于: %s, 停止于: %s, 间隔: %d 秒"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:674
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "TimeLapse mode simple, interval: %d seconds"
msgstr "简单延时拍摄模式, 间隔: %d 秒"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:679
msgctxt "main"
msgid "TimeLapse mode finished"
msgstr "延时拍摄模式完成"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:728
msgctxt "main"
msgid "Hide settings"
msgstr "隐藏设置"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:732 ../../gtk/imgWindow.c:55
msgctxt "main"
msgid "Show settings"
msgstr "显示设置"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:745
msgctxt "about"
msgid "OpenSkyImager is a capture program written for Astronomy camera operation"
msgstr "OpenSkyImager 是一个用于控制天文相机进行拍摄的软件"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:746
msgctxt "about"
msgid ""
"Copyright (c) 2013 JP & C AstroSoftware\n"
"\n"
"Licensed under GNU GPL 3.0\n"
"\n"
"This program is free software: you can redistribute it and/or modify\n"
"it under the terms of the GNU General Public License as published by\n"
"the Free Software Foundation, either version 3 of the License, or\n"
"any later version.\n"
"\n"
"This program is distributed in the hope that it will be useful,\n"
"but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of\n"
"MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the\n"
"GNU General Public License for more details.\n"
"\n"
"You should have received a copy of the GNU General Public License\n"
"along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>."
msgstr ""

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:750
msgctxt "about"
msgid "OpenSkyImager website"
msgstr "OpenSkyImager 网站"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:862
msgctxt "main"
msgid "Folder or base name not set!"
msgstr "请先设置保存目录或者文件前缀"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:970
msgctxt "main"
msgid "Read from camera thread failed to start"
msgstr "相机读取线程启动失败"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:991
msgctxt "main"
msgid "Capture start"
msgstr "开始拍摄"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:995
msgctxt "main"
msgid "Focus start"
msgstr "开始对焦"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1015 ../../gtk/imgWCallbacks.c:1066
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1076 ../../gtk/imgWCallbacks.c:1088
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1108 ../../gtk/imgWindow.c:191
msgctxt "main"
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1021 ../../gtk/imgWCallbacks.c:1068
msgctxt "main"
msgid "Running exposure aborted"
msgstr "曝光终止"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1028
msgctxt "main"
msgid "Abort capture failed or not supported, please wait end of current exposure"
msgstr "无法停止拍摄或相机不支持，请等待此次曝光完成"

#. / Start / Stop / Kill button state message
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1041 ../../gtk/imgWCallbacks.c:1099
msgctxt "main"
msgid "Kill"
msgstr "终止"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1054
msgctxt "main"
msgid "Wait last capture end"
msgstr "等待拍摄完成"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1103
msgctxt "main"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#. / Hold / Resume status message
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1122
msgctxt "main"
msgid "Resume"
msgstr "恢复"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1125
msgctxt "main"
msgid "Capture hold"
msgstr "拍摄暂停"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1129
msgctxt "main"
msgid "Focus hold"
msgstr "对焦暂停"

#. / Hold resume status message
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1135 ../../gtk/imgWindow.c:220
msgctxt "main"
msgid "Hold"
msgstr "暂停"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1138
msgctxt "main"
msgid "Capture resume"
msgstr "恢复拍摄"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1142
msgctxt "main"
msgid "Focus resume"
msgstr "恢复对焦"

#. / 1:1 / Fit status message
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1152
msgctxt "main"
msgid "Fit"
msgstr "适合窗口"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1154
msgctxt "main"
msgid "Fit to screen"
msgstr "适合屏幕"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1158 ../../gtk/imgWindow.c:241
msgctxt "main"
msgid "1:1"
msgstr "1:1"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1160
msgctxt "main"
msgid "Original size"
msgstr "原始尺寸"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1170
msgctxt "main"
msgid "Hide graph"
msgstr "隐藏直方图"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1172
msgctxt "main"
msgid "Show graph image"
msgstr "显示直方图"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1177 ../../gtk/imgWindow.c:316
msgctxt "main"
msgid "Show graph"
msgstr "显示直方图"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1179
msgctxt "main"
msgid "Show preview thumbnail"
msgstr "显示上一个缩略图"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1382 ../../gtk/imgWCallbacks.c:1526
msgctxt "main"
msgid "Capture thread running!"
msgstr ""

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1383 ../../gtk/imgWCallbacks.c:1527
msgctxt "main"
msgid "Confirm only if you know exaclty what you're doing"
msgstr ""

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1408
msgctxt "quit-message"
msgid "Confirm exit"
msgstr "确认是否要退出"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1409
msgctxt "quit-message"
msgid "Do you really want to quit?"
msgstr "您确定要退出吗？"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1441
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Debayer strategy set to: %s"
msgstr "图像解码策略设置为: %s"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1466
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Exposure time set to: %s"
msgstr "曝光时间设置为: %s"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1510
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Camera %s selected"
msgstr "相机 %s 已选择"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1593 ../../gtk/imgWindow.c:442
msgctxt "settings"
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1594
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Camera %s disconnected"
msgstr "相机 %s 已断开"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1669
msgctxt "settings"
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1671
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Camera %s connected"
msgstr "相机 %s 已连接"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1683
msgctxt "cfw"
msgid "99-In camera"
msgstr ""

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1709
msgctxt "main"
msgid "Full camera list set"
msgstr "所有支持的相机列表"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1713
msgctxt "main"
msgid "Active camera list set"
msgstr "可用相机列表"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1735
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Gain set to: %d"
msgstr "增益设置为: %d"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1747
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Offset set to: %d"
msgstr "偏移设置为: %d"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1769
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Binning mode set to: %dx%d"
msgstr "BIN模式设置为: %dx%d"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1788
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Capture size set to: %dx%d"
msgstr "拍摄尺寸设置为: %dx%d"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1794
msgctxt "main"
msgid "Capture size set to: Full frame"
msgstr ""

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1834
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Download speed set to: %s"
msgstr "下载速度设置为: %s"

#. / This can be "Capture mode set to...  or Usb Speed set to...
#. / Content of the first part is translated separately
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1866
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "%s set to: %s"
msgstr "%s 设置为: %s"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1892
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Amp control set to: %s"
msgstr "Amp设置为: %s"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1917
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Noise reduction set to: %s"
msgstr "降噪设置为: %s"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1942
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Image depth set to: %s"
msgstr "图像深度设置为: %s"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:1972 ../../gtk/imgWCallbacks.c:2267
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2274
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Base folder/file set: %s%s"
msgstr "基准目录/文件设置为: %s%s"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2008
msgctxt "main"
msgid "Audela naming convention selected"
msgstr "AudeLa命名模式已启用"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2016
msgctxt "main"
msgid "Audela naming convention removed"
msgstr "AudeLa命名模式已停止"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2025
msgctxt "main"
msgid "Iris naming convention selected"
msgstr "Iris命名模式已启用"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2029
msgctxt "main"
msgid "Iris naming convention removed"
msgstr "Iris命名模式已停止"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2038
msgctxt "main"
msgid "Frame counter will be reset each new start"
msgstr "帧计数器会在每次新的开始时被重置"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2042
msgctxt "main"
msgid "Frame counter absolute"
msgstr ""

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2059
msgctxt "main"
msgid "Time lapse mode enabled"
msgstr "延时拍摄模式已启动"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2064
msgctxt "main"
msgid "Time lapse mode disabled"
msgstr "延时拍摄模式已停止"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2093 ../../gtk/imgWCallbacks.c:2107
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2121 ../../gtk/imgWCallbacks.c:2226
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Time lapse date start set to: %s"
msgstr "延时拍摄模式开始日期设置为: %s"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2135 ../../gtk/imgWCallbacks.c:2149
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2163 ../../gtk/imgWCallbacks.c:2236
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Time lapse date end set to: %s"
msgstr "延时拍摄模式终止日期设置为: %s"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2188
msgctxt "main"
msgid "TimeLapse set to use frame count driven start and stop plus interval"
msgstr "延时拍摄模式设置为基于帧计数的开始，终止与间隔时间"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2204
msgctxt "main"
msgid "TimeLapse set to use calendar driven start and stop plus interval"
msgstr "延时拍摄模式设置为使用基于日历的开始，终止与间隔时间"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2248
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Time Lapse period set to: %d"
msgstr "延时拍摄时长设置为: %d"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2283
msgctxt "main"
msgid "Add date to naming convention selected"
msgstr "向命名规则增加日期项"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2287
msgctxt "main"
msgid "Add date to naming convention removed"
msgstr "移除命名规则里的日期项"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2296
msgctxt "main"
msgid "Add time to naming convention selected"
msgstr "向命名规则增加时间项"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2300
msgctxt "main"
msgid "Add time to naming convention removed"
msgstr "移除命名规则里的时间项"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2317
msgctxt "main"
msgid "Add filter to naming convention selected"
msgstr "把滤镜加入到命名规则"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2323
msgctxt "main"
msgid "Add filter to naming convention removed"
msgstr "移除命名规则里的滤镜选项"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2337
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Filter name: %s add to naming convention"
msgstr "增加滤镜: %s 到命名规则"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2342
msgctxt "main"
msgid "Filter name removed from naming convention"
msgstr "移除命名规则里的滤镜项"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2367
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Save format set to: %s"
msgstr "保存格式设置为：%s"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2404 ../../gtk/imgWCallbacks.c:2450
msgctxt "cooling"
msgid "Reading tec"
msgstr "正在读取制冷片温度"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2409
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Tec controlling thread failed to start (%s)"
msgstr "制冷片控制线程启动失败(%s)"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2433 ../../gtk/imgWCallbacks.c:2462
#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2477 ../../gtk/imgWindow.c:693
msgctxt "cooling"
msgid "Enable tec read"
msgstr "启用制冷片温度读取"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2473
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Camera %s does not have a controllable tec"
msgstr "相机 %s 没有可以控制的制冷片"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2495
msgctxt "cooling"
msgid "Auto mode"
msgstr "自动模式"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2509 ../../gtk/imgWCallbacks.c:2532
#, c-format
msgctxt "main"
msgid "Tec set auto to: %+06.2FC"
msgstr "制冷温度设置为自动到:%+06.2FC"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2515 ../../gtk/imgWindow.c:702
msgctxt "cooling"
msgid "Manual mode"
msgstr "手动模式"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2522
msgctxt "main"
msgid "Tec set manual"
msgstr "制冷温度设置为手动"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2598
#, c-format
msgctxt "cfw"
msgid "Filter wheel mode set: %s"
msgstr "滤镜轮模式设置为："

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2603
msgctxt "cfw"
msgid "Could not set cfw mode"
msgstr "无法设置滤镜轮模式"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2621
#, c-format
msgctxt "cfw"
msgid "Filter wheel serial port: %s"
msgstr "滤镜轮使用串口:"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2629
msgctxt "cfw"
msgid "Serial port list reloaded"
msgstr "重载串口列表"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2651
msgctxt "cfw"
msgid "Disconnect"
msgstr "断开"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2662
#, c-format
msgctxt "cfw"
msgid "Filter wheel connected to %s"
msgstr "滤镜轮连接到：%s"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2682 ../../gtk/imgWindow.c:856
msgctxt "cfw"
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2691
msgctxt "cfw"
msgid "Filter wheel disconnected"
msgstr "滤镜轮已断开"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2713
#, c-format
msgctxt "cfw"
msgid "Filter wheel configuration: %d slots, %s model"
msgstr "滤镜轮设置：%d槽，型号%s"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2722
msgctxt "cfw"
msgid "Filter wheel controller factory reset done"
msgstr "滤镜轮控制器复位完成"

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2778
msgctxt "cfw"
msgid "Please wait for the filter to reach position..."
msgstr "请等待滤镜轮移动到指定位置..."

#: ../../gtk/imgWCallbacks.c:2779
msgctxt "cfw"
msgid "Dialog will disappear when done"
msgstr "当完成时对话框会自动隐藏"

#: ../../gtk/imgWFuncs.c:169
msgctxt "dialog-open"
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: ../../gtk/imgWFuncs.c:947
msgctxt "cfw"
msgid "Filter wheel reported error"
msgstr "滤镜轮报错"

#: ../../gtk/imgWindow.c:79
msgctxt "main"
msgid "Focus"
msgstr "对焦模式"

#: ../../gtk/imgWindow.c:80
msgctxt "main"
msgid "Capture"
msgstr "拍摄模式"

#: ../../gtk/imgWindow.c:232
msgctxt "main"
msgid "Load"
msgstr "载入"

#: ../../gtk/imgWindow.c:451
msgctxt "settings"
msgid "Full list"
msgstr "完整列表"

#: ../../gtk/imgWindow.c:458
msgctxt "main"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../../gtk/imgWindow.c:467
msgctxt "main"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. / This is the "no bayer mask" value in the debayer combo box, other values are just intl as they are
#: ../../gtk/imgWindow.c:584
msgctxt "settings"
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../../gtk/imgWindow.c:596
msgctxt "filename"
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

#: ../../gtk/imgWindow.c:605
msgctxt "filename"
msgid "Audela naming"
msgstr "AudeLa命名模式"

#: ../../gtk/imgWindow.c:612
msgctxt "filename"
msgid "Iris naming"
msgstr "Iris命名模式"

#: ../../gtk/imgWindow.c:619
msgctxt "filename"
msgid "Zero counter"
msgstr "帧计数器清零"

#: ../../gtk/imgWindow.c:626
msgctxt "filename"
msgid "Time Lapse"
msgstr "延时拍摄"

#: ../../gtk/imgWindow.c:650
msgctxt "filename"
msgid "Add date"
msgstr "增加日期"

#: ../../gtk/imgWindow.c:657
msgctxt "filename"
msgid "Add time"
msgstr "增加时间"

#: ../../gtk/imgWindow.c:664
msgctxt "filename"
msgid "Add filter"
msgstr "增加滤镜"

#: ../../gtk/imgWindow.c:793
msgctxt "timelapse"
msgid "Full mode"
msgstr ""

#. / Value "No CFW" of the cfw combo, please preserve the n-xxxxx format
#: ../../gtk/imgWindow.c:825
msgctxt "cfw"
msgid "0-None"
msgstr "0-无"

#: ../../gtk/imgWindow.c:826
msgctxt "cfw"
msgid "1-QHY Serial"
msgstr "1-QHY串口"

#: ../../gtk/imgWindow.c:846
msgctxt "cfw"
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../../gtk/imgWindow.c:877
msgctxt "cfw"
msgid "Factory Reset"
msgstr "重置"

#. / Label for button to change wheel slot to %d
#: ../../gtk/imgWindow.c:913
#, c-format
msgctxt "cfw"
msgid "Slot %d"
msgstr "槽 %d"

#: ../../gtk/imgWindow.c:950
msgctxt "settings"
msgid "Camera Controls"
msgstr "相机参数"

#: ../../gtk/imgWindow.c:952
msgctxt "settings"
msgid "User Profiles Settings"
msgstr "用户配置文件设置"

#: ../../gtk/imgWindow.c:955
msgctxt "settings"
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: ../../gtk/imgWindow.c:963
msgctxt "settings"
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: ../../gtk/imgWindow.c:966
msgctxt "settings"
msgid "Gain"
msgstr "增益"

#: ../../gtk/imgWindow.c:969
msgctxt "settings"
msgid "Binning Mode"
msgstr "BIN模式"

#: ../../gtk/imgWindow.c:972
msgctxt "settings"
msgid "Capture Size"
msgstr "拍摄尺寸"

#: ../../gtk/imgWindow.c:975
msgctxt "settings"
msgid "Download Speed"
msgstr "下载速度"

#: ../../gtk/imgWindow.c:981
msgctxt "settings"
msgid "Amp Control"
msgstr "Amp控制"

#: ../../gtk/imgWindow.c:984
msgctxt "settings"
msgid "Noise reduction"
msgstr "降噪"

#: ../../gtk/imgWindow.c:987
msgctxt "settings"
msgid "Image depth"
msgstr "图像深度"

#: ../../gtk/imgWindow.c:992
msgctxt "settings"
msgid "Color mode"
msgstr "颜色模式"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1014
msgctxt "cooling"
msgid "Current °C"
msgstr "现在温度"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1015
msgctxt "cooling"
msgid "Temperature / Time"
msgstr "温度/时间"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1016
msgctxt "cooling"
msgid "Power %"
msgstr "功率 %"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1075
msgctxt "timelapse"
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1096
msgctxt "timelapse"
msgid "End "
msgstr "终止"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1191
msgctxt "cfw"
msgid "Connection"
msgstr "链接"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1197
msgctxt "cfw"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1228
msgctxt "main"
msgid "Camera"
msgstr "相机"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1229
msgctxt "main"
msgid "Cooling"
msgstr "制冷"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1230
msgctxt "main"
msgid "Filename"
msgstr "文件名"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1231
msgctxt "main"
msgid "Scripting"
msgstr "脚本"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1232
msgctxt "main"
msgid "Timelapse"
msgstr "延时拍摄"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1233
msgctxt "main"
msgid "Fits"
msgstr "Fits"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1234
msgctxt "main"
msgid "CFW"
msgstr "滤镜轮"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1235
msgctxt "main"
msgid "FOV Calc"
msgstr "视场计算"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1270
msgctxt "main"
msgid "Exp. time (s)"
msgstr "曝光时间(s)"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1272
msgctxt "main"
msgid "Total shots"
msgstr "拍摄张数"

#: ../../gtk/imgWindow.c:1274
msgctxt "main"
msgid "Saved shots"
msgstr "保存张数"
